---
name: Andy Yentriyani
posisi: Aktivis Wanita
foto: /static/img/juricme/andy.jpg
layout: people
---

Andy Yentriani adalah mantan Ketua Sub Komisi Partisipasi Masyarakat  Komnas Perempuan. Lulus dari Universitas Indonesia jurusan hubungan  internasional dan Master Media and Communications University of London,  UK, Andy tertarik mendokumentasikan cerita - cerita mengenai perempuan  Indonesia dan permasalahannya.
